有無巴絲有濕疹 完左疫情會去試丹羽療法

留個名傾下

屌 那有錢 唉 每一日都好撚痕

我生埋上面 忍唔住問屋企人借錢
仲要唔知醫唔醫到

其實係咪真係work

流水

我成身都係呢d

我得左大髀 右關節 左手
比以前算好左

路過
戒口，休息做齊先

利申 中醫

有冇做過咩敏感測試
好似有用
我唔算嚴重濕疹
準備去做測試
睇下會唔會對食物/環境敏感

分唔到自己濕疹定咩，小學出到依家廿幾歲人，細個睇過中醫過話係金錢癬，依家範圍大左，間唔時會好痕，最近有搽下抗菌藥膏，一開頭好左d，依家冇咩進展

之前中學冇啦啦有濕疹，之後睇醫生好番啲，而家間中會痕就即搽cream

做過 無對野有敏感先絕望

睇好左？巴打

所有療法既基本黎
唔係超級嚴重既都睇得好
遺傳果d 難搞d
凍飲戒到就最好而且必需呀

留名睇吓有冇藥推介
而家諗住睇中醫
依幾日嚴重到頸都有

試吓戒凍飲先

生係春袋+腸胃差
長期戒口+蘆薈gel

得兩隻手有，好彩唔算嚴重，介口+狂飲水，但為左睇住個市早訓唔到。成日見人都唔敢比隻手人地睇。

check過下，覺得佢其實只係戒療法

戒口

死海鹽幾有用

想試下用法科方法，食符去處理嘅，可以搵我